呢隻係咩昆蟲？

成日出街都會成群撞倒，仲要爬曬上身，得閒就爬隻出黎